小妹出10場靚料

1.艾杜哈尼盤
2.洛辛堡盤
3.布魯日盤
4.希拉爾盤

布魯日

total 10埸

10中1.5

勁中